點睇利比亞總統既仔選擇代表美國

【體育】AC米蘭名宿韋亞的兒子添蒙菲韋亞，入選最新的美國國家隊大軍。

美國國家隊本月27日將會友戰巴拉圭，最新一次點兵中，暫代教練沙拉捷安（Dave Sarachan）的選擇就出現了驚喜，其中一名入選的球員，是年僅18歲的添蒙菲韋亞（Timothy Weah），而他正是AC米蘭名宿、現任利比里亞總統韋亞的寶貝兒子。

曾兩次代表巴黎聖日耳門一隊上陣兩次的小韋亞，棄利比里亞取美國已非首次，他早前在U17世界盃出戰巴拉圭U17時，就曾大演帽子戲法連中三元，協助U17美軍以5:0勝出晉身8強，沙拉捷安說：「添明顯已跟國家隊青年軍取得非常的成功，更近期，他在巴黎聖日耳門亦表現出色，是他進步的一大標記。」

「他是位多才多藝的球員，適合踢多個不同位置，作為一名年輕球員，當你結合了速度和技術能力，我認為他是一個令人感興趣的前景，很想向他提供機會。」

身為總統係咪應該要大義滅親

韋亞總統都是我們雲爺爺培訓出來的人

利比里亞做過美國殖民地